講左好撚多次以後見到藍屍

和理非開遮陣、拉走左膠
勇武就自己私了
次次都護送藍屍又送頭想點